<resources>
    <string name="app_name">RenatoCouto_Atividade_08</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="menu_sair">Sair</string>
    <string name="titulo_app">Atividade 08</string>
    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_resumo_primeiro">Ler resumo video 1</string>
    <string name="menu_resumo_terceiro">Enviar resumo video 3</string>
    <string name="menu_analise">Analise Acessibilidade</string>
    <string name="resumo_video_1">O Android Studio 3.0 introduziu o Android Profiler, uma ferramenta unificada para monitorar CPU, memória e rede, substituindo o antigo Android Monitor. Ele permite análises detalhadas, como rastreamento de métodos, consumo de memória e inspeção de chamadas de rede, com maior precisão em dispositivos com API 26 ou superior. O CPU Profiler registra a execução de threads, o Memory Profiler identifica vazamentos de memória e o Network Profiler analisa requisições HTTP. Em versões anteriores ao Android O, há limitações na captura de dados. O Google promete continuar aprimorando a ferramenta com novos recursos.</string>
    <string name="resumo_video_3">Com a previsão de um bilhão de novos usuários online até 2017, há uma grande oportunidade de expandir negócios em mercados emergentes. Para isso, é essencial adaptar aplicativos para diferentes idiomas, interfaces simples, dispositivos de baixo custo e conexões instáveis. Além disso, é importante otimizar o uso de memória, dados e bateria, garantindo compatibilidade com versões mais antigas do Android. Estratégias de promoção e suporte local também são fundamentais para engajamento e crescimento. O Google recomenda testes, localização de preços e campanhas otimizadas para alcançar novos públicos.</string>


    <string-array name="texto_analise">
        <item>\nNenhuma sugestão de mudança!</item>

        <item>\nNenhuma sugestão de mudança!</item>

        <item>Contraste do texto\n
id/buttonSair\n\n
Considere aumentar a taxa de contraste do primeiro plano e do plano de fundo do texto neste item.\n\n
A taxa de contraste do texto no item é 2,73. Ela é determinada com base na estimativa da cor do primeiro plano #FFFFFF e da cor de fundo #FF6F61. Aumente esse valor para 4,50 ou mais.\n\n
Contraste do texto\n
id/buttonNovoJogo\n\n
Considere aumentar a taxa de contraste do primeiro plano e do plano de fundo do texto neste item.\n\n
A taxa de contraste do texto no item é 1,64. Ela é determinada com base na estimativa da cor do primeiro plano #FFFFFF e da cor de fundo #A5D6A7. Aumente esse valor para 4,50 ou mais.</item>

        <item>Contraste do texto\n
id/buttonSair\n\n
Considere aumentar a taxa de contraste do primeiro plano e do plano de fundo do texto neste item.\n\n
A taxa de contraste do texto no item é 2,00. Ela é determinada com base na estimativa da cor do primeiro plano #FFFFFF e da cor de fundo #4FC3F7. Aumente esse valor para 3,00 ou mais.\n\n
Contraste do texto\n
id/button_zera\n\n
Considere aumentar a taxa de contraste do primeiro plano e do plano de fundo do texto neste item.\n\n
A taxa de contraste do texto no item é 2,73. Ela é determinada com base na estimativa da cor do primeiro plano #FFFFFF e da cor de fundo #FF6F61. Aumente esse valor para 3,00 ou mais.</item>

        <item>Contraste do texto\n
id/button_cancelar\n\n
Considere aumentar a taxa de contraste do primeiro plano e do plano de fundo do texto neste item.\n\n
A taxa de contraste do texto no item é 2,00. Ela é determinada com base na estimativa da cor do primeiro plano #FFFFFF e da cor de fundo #4FC3F7. Aumente esse valor para 4,50 ou mais.</item>
    </string-array>

</resources>